3年前預言馬雲下場 郭文貴再爆：賀錦麗將訪北京並宣布取消所有對中制裁

「馬雲啊，馬雲的事情我三年前就說過了。」最近國際媒體開始關注阿里巴巴創辦人馬雲失蹤的新聞，郭文貴5日在直播時爆料，他曾公開譴責馬雲參與中國政府的消滅爆料革命小組，馬雲親自打電話來說，是被孫力軍、孟建柱逼的，然而3年前外界吹捧馬雲的時候，郭文貴早提出警告「馬雲遲早非正常死亡」如今幾乎應驗。

郭文貴指出，由於在網路直播大爆江澤民家族內幕，約一年前接到馬雲的電話，可以安排郭和江澤民的孫子，江志成見面，由某位前英國首相作東，因為江志成不敢入境美國，因此約倫敦碰頭，被郭文貴婉拒。「我可以少爆一點江家的料，但是和江志成是敵對關係，我不可能跟他坐在一起。」

3年前預言馬雲結局，如今西方媒體問馬雲在哪兒

在郭文貴爆過江澤民家族最敏感的訊息中，除了阿里巴巴、螞蟻金服是江家洗前的大平台之外，最敏感的要屬馬航370號失蹤事件，5日郭文貴也公開的說，關於江家涉入370號班機的消息來源，就是2019年以「心臟病」突然死亡的院士候選人、解放軍總醫院第五醫學中心（原307醫院）的幹細胞研究所所長陳虎。

「我們安排他到某國大使館尋求庇護，但他為了錢財，金磚金條，晚了一個禮拜，就在到大使館前被控制住，公開打毒針死亡。」郭文貴表示，中共對於叛變的人都是打毒針，公開槍決以殺雞儆猴。

他透露，陳虎就是透露中共從新疆人、法輪功信徒身上活體移植器官的人，如果他成功逃到西方，就會公開在電視上露臉，舉發馬來西亞航空370號班機失蹤的真相，可惜陳虎也留了一手資料，為了太多錢財輸出國外，而耽擱了投誠時間，害死自己，但是陳虎的子女加入了郭文貴的爆料革命，還成為重要幹部。

馬航370航班知情者，陳虎被北京當街處決

移植活人器官，是中共高層深信的延年益壽的方式，郭文貴還曾揭發中共常委荒淫行為，5日他脫口而出朱鎔基還喝人奶。

前陣子，中國認為川普最終會贏，因此高層討論萬一貿易戰繼續下去，中國如何因應，但在前幾天的直播中，郭文貴表示，北京已經準備好邀請民主黨參選人拜登的副手賀錦麗（Kamala Harris）訪問中國，並且公開宣布取消所有川普政府對中國的制裁。

然而，他表示，西方國家的政治高層，已經定調，武漢肺炎就是中國的生化武器，剩下的只是各國的政治操作問題，有些國家可能對中國抱以厚望，或者當談判籌碼、或者拿來討好處，但是，也有國家已經準備萬一和中國發生戰爭的腳本。而在中國，官方也秘密要求敏感身分的官員去簽了一些文字，「看來共產黨是準備打仗了。」但郭文貴質疑北京「你有打的機會嗎？」

西方國家已定調肺炎，視為中國的生化武器

「一打起來福建最危險、南海最危險、青島最危險，江西、大連等全國有3700個軍事設施，有腦子的人你要遠離那些地方，目前中國14億人口，5億人待在城市裏面。」

郭文貴試圖說服西方國家的一些意見領袖，把對中國戰爭當成最後選項，他表示，反對把所有西方的中國人當成北京政權的一分子，因為，「你西方要對付2億分之1，就是那7個常委，1億分之1，那14個壞蛋，還是對付14億分之10，與幾億的中國老百姓為敵？」

中國內部問題重重，他引述沈陽鐵道部線民的消息指出，鐵道部把出租的糧倉全部收回作為緊急屯糧處，還有銀行的總經理透露，中國人民領小錢、生活用的錢沒有問題，領大錢，要匯出去幾乎不允許，目前黑市開給銀行經理的抽成是1到2成來協助轉帳。

至於川普總統遇到眾判親離的遭遇，郭文貴仍認為不到1月20日最後結果未定，誰是美國總統，郭文貴仍堅持，就像當初美中貿易談判結果一樣「美國總統大選，會以滑稽的結果定案，最後一定是川普贏的。」

飯冰冰王其山條片？

跳咗樓先講

佢講就冇咁驚

中國人同中共沒辦法分開
中國既醬缸文化 做就共產黨

最後金仔會核平中國

條友又鳩up

即係馬雲冇事

其實所有有錢佬都會被收割
一係坐監 一係死

有三毛認證就放心了

文貴試圖說服西方國家的一些意見領袖，把對中國戰爭當成最後選項，他表示，反對把所有西方的中國人當成北京政權的一分子，因為，「你西方要對付2億分之1，就是那7個常委，1億分之1，那14個壞蛋，還是對付14億分之10，與幾億的中國老百姓為敵？」

沒中國班仆街支持 會有共產黨

好似港共 成班黨衛軍
沒黨衛軍支持仲run到

有范冰冰片未

個心即刻定一定

同大紀袁 班農和好啦

3個9up先好笑

1個冇咁癲

Biden Hunter條j有喎 你唔睇？

核平，核邊到？
北京？北京離北韓唔遠，炸完會影響到北韓。
咁得上海同深圳同香港⋯

原來賀雞先係終極無間
郭生唔跳樓，我都會咁樣信的

有冇賀錦麗上床片

跳樓先啦

2020/01/07 郭文貴先生直播：
🔨【美國大選】：國會山事件必然發生，這不是川普和拜登在選舉，是美國和中共在選舉。沒有兩黨之分，只有正邪之分。共產黨擅長利用敵人犯錯誤；郭先生早前預警美國朋友1月6日會出大事，甚至開槍死人並會將其栽贓到川普總統身上，事實也的確如此。
🔨共產黨的魔鬼面目被更多人知道，中共不可能回到三年前，未來大家將看到許多新中國聯邦的力量和影子。
🔨美國大選給全球人民帶來的最大傷害是失去人與人之間的信任、瞎話漫天，美國有了分裂，這是共產黨最願意乾的。中共到任何地方都是分化社會、製造矛盾、背叛懷疑，排他、抨擊勇氣，讓人忠誠順從、喪失自我。
🔨美國已成昨日香港，郭先生評論也許是個輪回，2006年戈爾布什選舉，共和黨拿走民主黨總統；2020年民主黨拿走共和黨總統。美國過去幫助中共強大，包括八九六四、香港問題操縱政治，也必然近日成為香港。
🔨七至八千萬有信仰正義的美國選民不可能沈默，爆料革命的原則：誰滅共誰就是朋友，MAGA的成員將是我們真正的朋友，這是核心。
🔨郭先生評價戰友們對此的情緒波動：捫心自問戰友們是否總是想坐等滅共或依靠他人解放我們？中共一次又一次作惡欺騙中國人民，戰友們每個人都做了什麼？世界上最可怕的是自私與幻想，滅共還靠戰友們每個人行動！
🔨對人類最大的威脅仍然是中共病毒！八千萬有信仰、有法治的美國人一定會追究病毒來源、真相以及病毒的責任和賠償。
🔨等1月20號郭先生再評價美國大選，智者勇者不需13天，13分鐘就夠了，哪用得上什麼戒嚴法？（美國大選並未結束！）
🔨爆料革命即日起要摟住，很多事郭先生將不再提前告訴戰友，因為這將給他人帶來許多麻煩；並要真正團結美國這八千萬MAGA朋友，將失望變成對爆料革命、新中國聯邦的希望。
🔨蓋特因用研設計未達預期，將會延遲上線日期，拒絕急功近利擀麵杖子思想。
🔨【川普總統絕不會放棄】我們跟隨的是美國法律正義和千萬有信仰的美國人。
🔨戰友們備好心臟，過山車真正開始，邪惡是在快成功的時候被陽光之神徹底打敗。
以上。🙏

郭文貴說，「這位領導人讓我對他刮目相看。雖然他很懦弱，雖然他膽子很小，失去了最好的中國改革的機會，但這方面我是認可的」。一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾」。

跳左未?